有條問題想問吓所有本土派參選人

根據立場新聞個投票結果 好多本土派參選人根本唔夠泛民爭
(九西劉澤鋒 新西伍健偉張可森 完全唔夠票)
況且國安法都過埋 35+更加無可能
既然係咁 點解本土派仲要屈服係泛民初選嘅機制下？
對本土派黎講 選舉係一個平台去宣揚本土理念 不論初選定遲啲立法會參選如是 點解唔好好把握機會？
唔想含撚投啊屌你老母

唔想含咪星期六日投票囉屌你老母

初選第一可以幫本土派擴闊知明度擴大選民基礎
二可以宣傳理念

三，最重要，初選亦都係一個民意授權，假如初選高票而入閘DQ，初選所得票就成為國制輿論同遊說嘅bargaining power

其實你個問題本土派後選人都有正面討論過
張可森馮達浚fb都各有篇文

但如果初選都唔夠票，點樣可以令佢地出到去反而會夠？

我表達錯咗 我係想講點解要屈服係三不投個機制下/點解初選輸咗就退選
初選我會投 但只係touchwood講句如果輸咗咁點
btw 篇文有冇link?

【本土派抗爭派初選配票攻略2.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

如果輸咗，就只有兩個可能

1. 本土派唔係主流
2. 本土派冇出嚟支持自己嘅參選人